有邊個明星無理由會紅得起?

舒淇,r爆頭都唔明點解會紅

陳偉霆
佢到底個魅力點喺邊
跳舞又跳得柒過人 唱歌又唔係特別好聽 演技更加係一言難盡
依家唔係話特登歧視大陸人 但係贏國審美真係搞咩呀大佬

Taxi Taxi Taxi 的士陳
魅力沒法擋

人地真係豁出去
連塊閪都曬埋出黎

靚仔 同埋跳舞真係唔差

楊千嬅

撞正幾首主打歌加幾部收得電影

樣就一定好過金鐘個班連登架啦平心而論 但係比盡都係中上 睇人係咁吹奏佢靚仔真係不了

韓星

死好命最佳例子

垃圾坤

乜撚嘢游學修，
根本就係大眾臉

大你老母臭閪個眾臉咩柒頭
普通樣就普通樣啦

好有女人味
我細個都覺得佢好樣衰，唔知點解越大就覺得佢越吸引....唔係靚，但就好有魅力

又係呢類岸鳩post

搵人每日上網洗版
洗幾年包紅

你老母啦，
大眾臉係撚蝗語

余文樂

連登一般講雞,香港一般講大眾樣

Angelababy

成蟲，紅到咁都紅到真係屌出聲

唐姨

周柏豪 歌影視冇一樣範係掂

Twins
無身材無歌喉 紅得到可以話係奇蹟

Twins

咁耐都無人講偽毒坤？

蝦餃老母
西班牙老婆

Fred

alan walker

佢哋形象健康，係好多小朋友的偶像

視力退化

我人生買嘅第一隻CD(老翻)就係佢地出道個隻碟
當年起碼八成同學都鍾意佢地

支那果班囉

乜乜井柏然果周冬雨鹿含吳亦凡果d... 之前冇聲冇氣,突然間套套戲都見到呢幾個名

當然唔少得國際巨星 景甜

Got7 Jackson
條大陸仔有乜野賣點？

鄧健泓

我諗起吸血鬼果段片

chainsmoker

紅得起

柴狗蜀中無大將代表
林曉峰完全靠阿哥家姐先有得生存
家燕老母煩膠
ChiLam老婆潑婦咁仲好意思話係港姐

蝗國女主持謝娜

洪欣

有紅過咩？
曾志偉呢種垃圾可以上神臺先無天理

楊千嬅for sure

顏卓靈

佢棚牙

叻哥

江嘉敏 普通女仔樣仲有啲港女格

志矮唔算呀，虛偽還虛偽，演技好多人認同喎

路經海邊見有屎渠

之前問過啲大陸人，其實好多都唔識佢

幾耐之前問

佢紅咗之後，見親大陸人，有時傾下計都會問下，問佢係咪好紅，話唔係，有啲甚至唔識。

你睇返陳偉霆啲新聞，都有小小吹大feel。

關智斌都係，成日吹到佢起強國好紅仲賺成個億，但事實上好多強國人都唔識佢 英皇d宣傳真係

蛇文樂，古天樂
D戲屎到咁，但又玩到咁多年

好撚多娛樂新聞都嘩眾取寵，但好多人，包括連登仔都信撚到十足就咁睇標題就算。

令我諗起有個巴打叫「簽佢黎把撚呀」

Twice 都唔知點解可以彈得起
成班臭雞

我細個枕頭套都係佢哋

鹿晗係exo出嚟緊係紅啦

靚仔得黎合大陸觀眾眼緣
利申唔覺應該紅 但 係有少少靚仔

呢個真係唔明

呢個同的士陳比 又真係相對靚仔 留鬚仲有陣佬味

陳小春

大細眼都叫靚仔？

仲要lego頭

馮曦妤

佢係香港人黎和

之前睇新聞佢講廣東話

好似話差少少代表港隊打劍擊之類既世界賽

反尾唔知點解俾星探睇中咁

打nba都紅唔起

蛇文樂係乜水

吳孽坤

覺得佢真係扮單純但骨子裡係港女格既代表

羅貫峰

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

GEM

周星馳

閱

景甜

我到而家都唔識佢

謝檸檬

條撚樣仲好意思話自己係香港人
蝗嚟咖 清
奶共不遺餘力 中國國旗著上身嘅國狗一只 汪汪

William Hung

yes

曲？

黃子韜 羅子祥 好撚樣衰 歌又唔識唱

景甜係人都知係比錢買
大陸無人氣架

marvel個班

因為一線鮑

竟然有人否定曾志偉既演技

GOT7 應該係韓國公司經營

以韓國公司既風格

根本藝人都無得話事啦

衰D講句~ 就算佢要你去印度食咖哩都要去啦

呢個情況同個藝人係唔係奶共似乎無乜關係

根本韓國佬就係想賺中國錢

中國佬又睇中左韓國公司藝人夠全能

鄭俊弘

佢人格係有問題
但佢真係有料

佢係亞洲青年劍擊錦標賽冠軍，係佢之前冇香港人拎過依個比賽既冠軍，當時佢世界排名第11
佢老豆係前亞洲第一劍，香港劍擊隊總教練
佢係自己去參加啲韓國選秀

吳業坤
又唔靚仔，唱功又唔係好，人又on9
紅得起都算奇蹟

Tell me wats your lamp bebe

舒淇真心樣衰 以前問10個男同學 10個都話佢好樣衰

狗坤

紅你老母 我表示唔撚識佢

佢係俾jyp星探睇中
唔係自己參加選秀

陶大宇
唔知邊忽靚仔 演技又渣

重睇啦柒頭 邊撚度有星探
係韓國班朋友叫佢試下咋
星探？
仲要佢係俾人foul左出去
靠人叫JYP俾多次機會佢咋戇鳩

2008年，曾被三大公司之一星探朋友發掘,據Jackson 說該公司正準備推出全新亞洲男團,但因父母反對而放棄。
2010年，通過JYP公司在香港的選拔，在2000人中脫穎而出，成為冠軍。[7]
2011年7月3日，因為在個人和團體佩劍獲得金牌，父母才才同意他赴韓開始練習生生涯，這段生涯持續了兩年半的時間。

有冇揮春gif

紅燈區

星探朋友係咪唔撚識字？星探個朋友
唔係星探囉清

但因父母反對而放棄

見唔見到佢第二次係自己參加？

上面有巴打講游學修
我想講有個更不解點解佢會有job
游學修都叫普通樣
胡子彤直頭覺得佢樣衰
前排金像獎行出黎個格又衰

其實狂舞派根本係爛片
套戲柒撚到唔敢睇
啲手法差到仆街仲比人吹上神枱

許志安

太樣衰 所以連套劇都唔想睇

啱呀啱呀
真正有奶便是娘
有閪好馨香

誰在篡改劇情

5頁都仲未有欣宜

咁既垃圾都可以開紅館演唱會

林敏聰

所有 Kpop 女團，個個都成副整容膠樣，見到完全冇謂口

差燒仔仲衰過的士佬

真。港女，無內容，世界女又無攻擊性，所以勁入屋

陳偉霆紅撚過關乜鳩幾百條街

羅志祥講樣，全亞洲冇乜邊個打得贏佢全盛時期
講實力，偶像派之中佢算數一數二有料

閪？

見到袁詠儀都有人講係咩玩法...

乜柒坤狗的士佬就真係紅得冇天理喇
泊到好碼頭有人捧
你又吹佢唔漲

Twice全隊

Twice

光速屌西的確係勁

隻眼係咪俾人打過所以大細眼

厹坤

跟本冇紅過

一見到唐姨就知係美人你嘅留言

標準答案 劉德華都無人講

我最錫ee

連登仔: 全部明星都係!!!!

吳若希

無曲，08年之前的確係

姜丹尼爾

射呢眼都靚仔?

係就係潑婦咁款 但90年代果期啲電影 新不了情金枝玉葉好好睇啵 拍埋哥哥梁家輝劉青雲果啲 仲要咁後生拎連續兩屆影后

唱咗成廿年都仲係走音
佢都算世界第一人

加埋果個含撚咀

佢做pc11661真係正嘅，耐唔耐都翻睇

坤狗

其他明星就算無實力都好 都有樣
呢條柒頭 2樣都無
先唔講歌藝 呢d級數 去轉銅鑼灣 尖沙咀busking一街都係
佢個樣更加係路人中ge路人
唔係好彩 我都解釋唔到佢點紅

人地當年師奶殺手喎⋯⋯
師奶fans唔少過黎明

吳業坤，唱歌可以唔睇樣，但唱歌唔得呢！

講黎講去都係嗰三幅被
明明佢concert YY 之後好聽左好多
做戲又試左唔同戲種
哪一天我們會飛 五個小孩的校長
已經睇得出佢做戲唔差架啦

都俾你地講到佢好似淨係靠運咁

睇The Transporter就會明

好癲呀

selena gomez

跳得遠囉 如果佢肯拍多啲動作戲 成就不次於成龍

淫蟲份人雖然係閪，不過佢以前 d 戲真係好睇

支持下香港新一化演員好冇？

支持下香港新一代演員好冇

香港電影就係俾你呢啲人搞死 人哋幾努力拍劇你知唔知

唔係掛住"香港新一代演員"呢個字就大晒既
盲撐香港都搵個好少少吖
白只>>>>>>>>>游學修

我都想問，明明以前都唔覺佢係咁

你係咪攪錯咗d嘢

做監躉出色

支那人係鐘意呢啲，佢地品味出名差

啊~~~~~

Angelbaby 除咗様好小小外乜撚都唔識

我覺得舒淇好性感好有吸引力

任賢齊

又肥又矮又唔靚

Alan Tam
連續幾年力壓張國榮拎最受歡迎男歌星
演唱會每年20-30場全爆
數十首金曲流傳到依家
出道40年至今仍然叫座力驚人
點解會咁?

你係咪仲好後生？

陳小春
Angelababy
Twins
以前既楊千嬅（依家進步咗好多 ）
吳業坤
牙fred

山雞紅其實唔出奇既

咁好心佢就專心拍戲 咪鬼唱歌啦大佬

香港兩大詞神當佢親生女咁，唔紅至奇啦

咁唔係 電影80 90年代佢真係帶起左香港電影衝出國際既
而家就回晒塘
但當年真係幫左香港電影市場同旅遊好多
你問日本人香港都係識李小龍同成龍
韓國就周潤發同張國榮

唔好用咁多拼音啦

係樣

睇得多依啲字壞眼嫁

我覺得佢幾靚

阿Me呀

王晶，拍垃圾都有大把人睇

楊千嬅真係最聲色藝不全嘅天后影后, 跟本佢連做藝人嘅資格都冇, 就算做護士佢都唔係靚女

做歌手最基本2個條件

把聲好聽有感情， 辯識度高（一聽就知佢把聲）
，佢唱功一定唔係最勁，但次次演譯首歌可以好似講故事咁令人投入，所以點解林夕wyman 咁錫佢

林夕聽完佢唱既再見二丁目，覺得佢唱得太好聽，決定以後俾最好既歌詞佢

楊明
個樣好撚鳩 好撚蠢 好想一撚野打柒佢

我覺得巴打你哋都係唔好睇電影喇，
睇選美算啦。

入黎就係為咗正皮呢個

twice

無計
黃子韜 鹿晗 吳亦凡佢地之前係exo啲成員
講真 d韓星要紅真係解釋唔到
㭍到飛起 都搞到d女濕曬

草蜢